【721！緊急！】前線極速取得共識方法。補完解答！

尋日出過post，關於解決前線共識問題，見到有巴打對此戰術有啲疑問，所以想再同各位補充少少。

《原文》
手足們：

上水及沙田兩日前線極端混亂，行動完全無共識。
兼且有疑似藍營混入，不停放出謠言等。前線必須要馬上定立一套快速取得共識方法。

一個大聲公

每人左手藍膠布右手紅膠布。（電線膠布）

大聲公在該前線提出問題，前線舉紅贊成舉藍反對。
咁當然大部分問題唔可以用yes or no表決完，咁就請大聲公逐級問題表決。我相信守定退唔需要再傾一個鐘。

多防線共識。請由各防線大聲公表決後代議。

大聲公=通訊兵。請在大聲公上貼上標籤以區分自己身分。每次活動轉標籤（當然各防線是共同標籤）以防混水摸魚。

電線膠布用途

我想問大家有無試過眼前手足比人夾走，而你又救唔到？

我有，好幾次。但都有救到過人，但我認為唔夠。

我建議，每次有人被夾走，勇武（因為和理非唔會衝，所以無表決權）可以舉起紅色其大叫救人。和議既勇武手足請舉起右手並接近首位舉手手足（舉手的必須是一起衝鋒，唔係會害死隊友），比身邊既人馬上知道有幾多肯衝鋒既勇武係身邊。人數達至5:1狗以上衝鋒救人，唔夠人請be water。

舉手聚集係因為防止有和理非舉手錯判人數。

如果此post得到認同請推置頂，並請大家準備兩色膠布。現場的支援手足請幫有裝同前線
既手足戴上。

唔洗痴實架，重疊然後留反半條有痴力既就會變成手帶。（今次有示範圖）
[img]
[/img]

Ragnar.

-

釋疑：
問題1: 容易俾人認出義士
解決方法: 全民戴手帶,將手帶變成dresscode, 但只有前線可投, 加上配合大聲公, 基本上只有前面既人聽到

問題2: 舉得手黎手足都俾狗拉左？
而家睇住人比人夾都成日救唔到，睇落已經無更快方法解決，其實點數只係大約數，點會一個個數，人數明顯足夠，就衝得。

問題3: 如果在「救人」情況下，和理非又投咁點算？
咁就豬隊友害死人，請在幫手足綁手帶時，講明「救人」只有衝既先好舉，唔好害死人。

問題4: 咩情況需要投票？
大聲公用黎快速公決共識，由大聲公講出選擇，前線公投。例如:防守定退？下級問題：退到邊個位？a/b point?
再下級問題：拉唔拉鐵馬走？

救人部分：有手足被夾走，會衝鋒救人既「勇武」請舉右手並大叫救人並聚到最前。人數足夠「衝呀」為號。

問題5: 膠布有咩優點？
電線膠布好處：平，易買，一扯就拉得鬆

如果有日全民敢衝鋒救人，之後可能唔會再有手足被比人拉。最起碼大部隊唔會有。

推

好方法

下，唔係討論先最曬時間咩

推一下

而家就係唔討論 直接快速公決共識，由大聲公講出選擇，前線公投。
例如:防守定退？下級問題：退到邊個位？a/b point?
再下級問題：拉唔拉鐵馬走？

咁嘅公投你投埋我果份

好似有得揀咁，但其實冇得揀

重點係有太多人打法太保守，仲要上埋前線

結果好難講掂數

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知